purpose 其實係點讀

成日聽到老一輩啲人讀 purple

purpose

Pur - pus

per -"plus"

班19成日讀SkyPee添. 次次聽到都想打佢一巴

邊撚個龜頭負皮呀死垃圾 唔撚識英文就收皮啦

dont 7 its per pus

on9. pur , purple個 pur. pose. sounds like plus. my fking professor use it every fking day. nigha

/ˈpɜː.pəs/

乜廢鳩professor就教出乜廢鳩學生

pampers

Verb 定 noun 用好似唔同讀法
唔同 stress 位
E.g., contest, present, conduct, etc. 都係咁

唔好話自己,死垃圾

自己唔撚識讀,仲要話人錯笑撚死

per "plus" . 死廢鳩

I go to school by bus

2017 喇仲玩呢個

此post已完

其實點解唔查字典

個 l 音點黎 ?

/ˈpɝpəs/

你睇唔到我寫sounds like plus? 你搵個字exactly解釋到點讀囉 我學識差搵唔到喇

Per舖屎

Show Blocked User - TeemoLomo

google 翻譯咪有得讀囉

再唔係問下 SIRI 囉

P-U-R-P-O-S-E

Plus 你老未咩

I give a fuck? nigga

步步屎

Nigga nigga笑死我
渣ga

柒咗就潛啦 仲突個龜頭出嚟

點撚樣sound like plus 呀 ? 人地個per pus 點撚樣都啱過你個乜撚柒per plus 啦傻鳩 唔撚識唔緊要 但唔好扮大支嘢係到屌柒人啦 , 好撚柒架真係 .

你要字既 per bus都會似過你個per plus啦戇鳩

理鳩得人點讀

唔撚係黑人就咪撚nigga前nigga後啦 識果幾隻字懶叻想係到教人 唔識就虛心啲受教 一味係到駁嘴 唔撚識認錯

會唔會人地真係講緊purple

條柒頭英文字都唔識多隻衝出黎柒
讀幼稚園都識分L音啦
唔知nigga點解就以為係用黎鬧人
柒夠未

你pur都purple個pur啦
咁campus個pus咪得囉

定係你唔識讀plus呀傻鳩

諗起秦國教英文果個搞笑節目
history hi story
island is land

Judging by your response, you are giving a shit ton of fucks, chink.
英文差就唔好出嚟獻醜啦

點解會有咁多真心膠去理TeemoLomo

恆大professor真係pound of you呀

好撚柒

喂你唔好咁柒啦
我好尷尬

Btw 呢個年頭仲有人上網問讀音

作為香港人國際音標又唔識睇
一係就Google
Google xxxxxx pronunciation 都已經有人讀埋比你
好過上黎睇人鳩up
上面講plus仲要死撐
真係會睇壞腦